[拋磚引玉] 一人一個剪刀嘅用途

我先
拉開小小塊刀片當鉗用
鉗張SIM卡出嚟

當螺絲批用

刺激前列腺

r痕

找數

剪牛雜

剪髮

剪鼻毛

剪開裝鉸剪個包裝

剪開另一把剪刀

包剪揼勝拳頭

試過冇鬚刨
用鼻毛剪刀剪鬚

你張sim好難抆喎

正wor

罪犯滔天放SIM卡位好實

攞住周街問人借錢

插人喉嚨

剪鳩毛

剪包皮

自宮

屌你老母臭閪咁耐都無人講
剪你老母把刀